林鄭媽媽究竟幾想含港鏟？ 咁撚樣撚青年？咁撚樣用警犬咬青年？

咪再叫媽媽 好噁心

不須叫 媽媽下台，她已成棄將